** Requis **
 <> nom à changer example de cas.
**creation du user docker-registry et le certificat :
- Crée un repertoir registry
    mkdir -p /registry && cd "$_" puis 
    mkdir auth && certs
- Pour cela lancer la commande : 
 **  docker run --rm --entrypoint htpasswd registry:2.6.2 -Bbn <user> <password> > auth/htpasswd
 ** pour les certificats openssl req -x509 -newkey rsa:4096 -days 365 -nodes -sha256 -keyout certs/tls.key -out certs/tls.crt -subj "/CN=docker-registry" -addext "subjectAltName = DNS:docker-registry"
- creation des secrets: 
   kubectl create secret tls <certs-secret> --cert=/registry/certs/tls.crt --key=/registry/certs/tls.key
   kubectl create secret generic <auth-secret> --from-file=/registry/auth/htpasswd
- creation d'un pv: 
     example:
        apiVersion: v1
        kind: PersistentVolume
        metadata:
        name: docker-repo-pv
        spec:
        capacity:
            storage: 1Gi
        accessModes:
        - ReadWriteOnce
        hostPath:
            path: /tmp/repository
** fini tu peux lancer ta commande pour installer avec helm Ouups !!!!
   helm install nom-release nom-de-la-chart
   bien sur faudra ajouter le repo avec helm repo add
** Problemes de connection:
comme les tls sont auto-signé faudra  ajouter cette ligne dans /etc/docker/daemon.json :
     {
    "insecure-registries" : ["docker-registry:31606"]
}

Ah oui !! c'est pas fini faudra copier le fichier .crt /usr/local/share/ca-certificates/
ensuite faire :    update-ca-certificates
                   service docker restart
ajouter faire la resolution dns n'oublie pas :
   IP docker-registry --> /etc/hosts
Pour tester :
   docker login  docker-registry:Port -u <user> -p <password>